﻿Modman v1.0.1
Copyright (C) 2011 Palm3r All rights reserved.
https://bitbucket.org/palm3r/modman

------------------------------
これは何？
------------------------------

JSGMEと同様の汎用MOD管理ツールです。

ModmanはJSGMEとほぼ同じ方法でMOD管理が出来ます。
さらにModmanではWindows Vistaから実装されたシンボリックリンク機能を使ってMODのファイルをインストールする為、
HDD容量をほとんど消費せずにMODのインストール・アンインストールが可能です。

JSGMEについては下記URLを参照して下さい。
(http://www.users.on.net/~jscones/software/products-jsgme.html)

------------------------------
起動に必要なもの
------------------------------

Microsoft .NET Framework 4 Client Profile
	http://www.microsoft.com/download/en/details.aspx?id=24872

Windows Vista以降のOS
	Windows XP以前のOSでも動作はすると思いますが、
	シンボリックリンク機能が存在しない為、通常のコピーでのインストールになります。
	その場合、シンボリックリンク機能でのインストールに比べ、
	2倍の容量を消費することになります。

------------------------------
使い方
------------------------------

1. MODを格納するフォルダを用意します。
	JSGMEと同じく、各種MODを入れるフォルダをまず用意します。
	ディレクトリの構造は以下のようにする必要があります。

		MODS (各種MODを格納するフォルダ。フォルダ名は自由です。)
			+ MOD1 (MODごとのルートフォルダ。このディレクトリの名前がMOD名としてツール上に表示されます)
				+ MOD内のサブフォルダ
					+ MODファイル3
				+ MODファイル1
				+ MODファイル2
			+ MOD2
				....

2. プロファイルを作成します。
	Name: プロファイル名。他のプロファイルと同じ名前は使えません。
	Target: MODがインストールされるフォルダへのパス
	Source: 複数のMOD（のディレクトリ）を持つMODディレクトリへのパス

3. MODのインストール・アンインストールが可能になります。

4. Modman自身をアンインストールする場合は、インストール中のMODがあれば、
	まずそれらを先にアンインストールしておくことを強くお勧めします。

------------------------------
変更履歴
------------------------------

v1.0.1: 2011-10-10
- 空のフォルダがインストール済みのパッケージとして表示される問題を修正
- フィルタされたパッケージが空白を残して非表示になる問題を修正

v1.0: 2011-10-10
- 初版リリース
